［最終之戰］波蘭得戰役 Trump Vs Biden

侵侵支持者今晚殺入去波蘭得黑鬼地頭

Make America Great Again

好顛

今晚應該大戰

會唔會又有槍戰

我feel 到有

會撚咩
班黑人見人惡就會散水
之前侵一簽話邊個再扯低 statue 就即判十年
即刻停晒手

trump trump 就係set 個局

要啲黑人殺白人

侮辱總統

Portland波蘭得? 定波特蘭? 香港中文係波特蘭
以為波蘭Poland

有野發生？

波特蘭